一手資料 深水埗掉玻璃嘅係一個廢老

我住對面嗰一排見得一清二楚，一個啊伯投擲玻璃去前線度

Sorry 嗰陣突然得濟冇影到條友